【注意】可以憤怒，但不能偏執

預左俾人屌我係鬼，但睇live睇左成晚，有啲野想講。

1. 警總只宜和理非
暴力清場及濫權係必須追究，不是洩憤就算。我地對黑警有某個指控之後，係佢地頭要更加規矩，咁先可以突顯佢既不義同不負責任，而唔係同佢鬥爛仔。

噴舊屎，噴條J，自由屌西，做乜撚野？
係又堆鐵馬唔係又鐵馬，做乜撚野？依家諗住進攻警總咩？

大家愈爛仔，愈話俾人知「示威者」係爛仔代名詞，仲點撚救人？
大家愈過份，示威者原來訴求就會愈黎愈淡化，愈黎愈無正當性，係咪大家想見到既結果？

唔好同我講係少數人，正如大家都唔接受黑警話係個別事件一樣。雖然大家既憤怒未曾平息，但人地不仁，不代表我地可以不義。

縱觀咁多個元素，警總根本不可能係勇武既戰場，只能和理非。
警總只能圍，頂多掛下banner，其他事情都好易引大眾反感。Less is More。

仲有一點大家唔想面對既現實係，你愈直接激啲狗，愈難救義士。你想佢低頭，都要俾條樓梯佢落，唔係既話，反正都係高處撻落黎，做乜要向你示好？

2. 可以憤怒，但不能偏執
運動到依家，明顯見到連登既圍爐風氣愈黎愈重。執住一樣未經證實既野大造文章，愈吹愈大，咁同藍絲P走外國特警冧吧拎黎打飛機有乜分別。

岩聽既資訊就聽，唔岩聽就負皮block，咁樣只會距離真實愈黎愈遠，愈黎愈離地。

好似琴晚52仔單野，每個係現場既朋友都只係見到全貌既一部份，每個都係瞎子摸象，然後加小小演繹，吹到有幾大得幾大。有線成條片見到佢係告士打道俾人追趕而走番過正門。佢柒係一件事，但話佢「混入人群帶頭衝擊」同謠言無分別，有乜好自high?

我係狗既話，下次搵隻狗黎番工全程錄低佢，等大家大造文章個陣再放番出黎闢謠一野收你皮，成個行動當堂無哂公信力。

共勉之啊兄弟，依家對住一個國家級機器，更要按捺你既怒氣。
咪心急，咪自爆，咪自亂陣腳，咪英雄主義累街坊。
不受傷，不被捕，不割蓆，不撤退。